大笨象腳朱古力，五顔六色好好食

食落變左深啡色 點解永遠係咁嫁🤔🤔

習大大呀媽粒的 五顏六色唔好食